唔建議捉鬼，但禮貌問兩三句好易知道係咪手足

其實落到場，如果真係有懷疑，未問下對方知唔知宜家啲狗係邊個位置，宜家前面咩情況等等，係手足通常都會答返你，言談中都大約估係咪手足。
前提係大家有禮貌啲，唔使捉鬼，但都要保持警覺，宜家實在太多便衣。

利申: 行行下街成日俾人問

唔做主動就係俾人拉嘅後果

講咗幾百次喇, 捉到又點
到最後俾累拉一大堆, 任務梗本係要啲鋪頭關門就攪掂

認同
禮貌真係好緊要

捉到未盡量避開囉

推又唔係殺左佢 捉到咪只係用口屌

巴打天生POPO樣

梗本成大堆, 你見次次都成幾十友就知便衣多到仆街

你企便衣狗附近，你未愈危險囉，大家保持警覺性遮

捉到就私了 唔係捉黎冇意思

同區咪問馬會/m記/xx中學點去

堅街坊實識 誇區便衣唔會識

禮貌！禮貌！禮貌！

問佢梁天琦嗰套紀錄片叫乜嘢名

咁你就榮升做智將啦

想講
平時有人好有禮貌咁問野
我會覺得有古怪

啲便衣狗好驚俾人問問題㗎，鬼鬼祟祟咁扮傻走㗎喇

推

跨區手足都唔會識...
係咪搞笑

捉到咪一齊留意住 同埋提身體人留意住
唔好亂郁手比狗有機會咬人
甚至帶埋便衣狗一齊行街和你shop都得

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

不過實有人忍唔住屌狗, 跟住開始開波, 劇本咁

咁有d細區活動既 大區活動緊係唔得啦 咩人都有

細區活動多數街坊參加

其實捉到之後 一定係圍住佢屌
跟住黑警增援 拉手足
呢個係100%

依家係商場既鬼一定唔只一個
分分鍾一層十個
捉鬼既後果最後都一定係拉手足

依家個問題係 比手足捉到 手足都做唔到D咩

唔明呢個道理既人都係唔會明

因為我地係明 人地係暗
因為我地係每一個獨立既個體 對面係一個整體
捉鬼既結果一定係手足被拉 100%

一定唔建議神獸
便衣狗唔係藍屍
一出現，一定係一小隊甚至幾十隻
冇空間神獸

啱呀 最緊要be humble
利申俾人問過 反而欣賞手足夠小心

我就係想叫你地咪撚人地問你咩情況就答
你點知問你嗰個係咩人？
咩情況唔識自己睇？

其實發現便衣狗咪叫記者一齊和你影囉，你出手打得贏商場同出面過百曱甴咩？我地要經濟攬炒呀

我如果有人咁問我，我第一反應會係諗佢咩料，係咪想伏我，反而會話自己係咩都唔知真街坊

好多人唔識答果嗰紀錄片
仲有問路唔一定個個識答

要諗清楚和你shop定位
如果淨係嗌下口號影下相
有便衣佢都吹唔漲

如果係想裝修 就真係要幫裝修師傅諗定點走 提防定邊d係鬼
甚至理想清況係大家有段距離咁屌d便衣
但唔好行近比機會佢捉人
屌到咁上下d便衣一係走 就係瀨死唔走但都暴露咗呢批人

咁大家咪可以繼續和平和你shop

快速私了

屌走佢
Sorry 真係笑左

手足你打字都有懶音喎
「未」❌
「咪」✔️

希望你都可以進化下

依家屌狗都會比狗追住黎打同拉返狗屋打

我就絕對唔想手足因為屌狗就要訓幾個月醫院
你話可以告返D狗,但成功率有幾多心照

依家既抗爭唔可以再停留係屌狗可以屌到佢地走
唔同以前架啦

手足真係仲唔進化 諗新戰術 真係輸撚到仆晒街

樓主係咪好大隻

Push

但如果有人咁問我會答得好小心
試過有人問我頭先係個邊係咪食咗tg之類
我答無啊 我經過咋

推 唔贊成對手足不禮貌對待 更加唔想有內訌

所以和理shop要真和理,靠人多掃客,做文宣,
就算捉就由得佢捉,入唔到咩罪,拍片問佢個名就算,唔好救.
同街頭抗爭唔同,你做左勇武野就話要救.
如果佢係鳩拉就唔好反抗,拍片交底名搵律師幫手,入去坐48就出得反黎.

好方法 仲可以令消息更流通

咁所以你覺得可以點做？
唔捉鬼唔屌狗大家都明
定係完全放任咗班狗 由得佢跟同影大頭
然後手足裝修就被撳底？

講真我唔鼓吹捉鬼
但都要諗辦法保護下郁手手足
佢哋被斷正 同 你屌狗屌到被狗發癲捉
兩者判刑差好遠 後者甚至告唔入

和理非都要進化下預備下幫手足擋下
當然我咁講係好仆街 但起碼我有心理準備隨時幫手足擋嗰下

多過一千人先捉鬼，太少人捉到都鶳唔到

推，我有時甚至show 埋手機msg 比佢地睇

pish

巴打係咪大大隻

up

點解到今日都無人故意利用呢點
要返轉set好場等對家

就算係green object都有用
反正屌佢哋一句就會狗衝過嚟

721

平時飛髮剪慣剷青頭
成日畀人話我個樣似狗

捉到咪打囉 打完係支援黎之前散 係咁架啦

捉完鬼易佢相
錫佢

捉到點解唔可以超渡
開頭就完埋尾啦

禮貌問無所謂，粗聲粗氣唔好怪我屌返轉頭

禮貌 禮貌

咪on9
狗一定三五隻一隊，又有狗棍
大家同隻狗玩，點都有人比隻狗咬住，好難全身而退

點解大家仲會想神獸？事實證明便衣狗肯定係三五成群，唔同街邊藍屍一隻起兩隻止
同便衣狗神獸一定搞到一兩位義士被咬

考佢願榮光歌詞

push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好驚有人當場打死佢地

Work

五毛 blocked

3/5 人一隊咪水魔一鍋熟囉

正確態度

啲九唔搭八既中佬中女成日係條街到以為自己係糾察叫人攝衫真係睬佢都廢鳩事

禮多人不怪

你意思係由撚得d鬼好似cwb個次咁壓低手足?

其實呢D便衣狗都會今做套料! 試個打雙連有隻狗班毒撚手足套料。

好在player2 感覺到佢有支按摩棒係腰到!

所以sor 樓主， 個建議唔太work!

集思廣益！每次集會有便衣搞破壞後粗暴終止集會點防範？

唔捉鬼
等佢哋慢慢害鳩你哋啲手足

on9，係鬼既話，唔識尻答你咩。

屌你老母，成撚日話搵鬼捉鬼，鬼又捉唔撚到，D大隻既手足成尻日比人搞

你自己試下先啦, 成日話ON9, 佢係咪尻答同佢唔撚答你都FEEL到咩事啦

鬼都可以咁問你架喔

問完之後再屈尻你係鬼都得

感謝你係咁幫手推

咁似星爺個套 上海灘賭聖 暗號 床前明月光 疑是地上霜 下句係咩

岩洗

條友唔知五毛定玩膠嘅
我block左好耐了

不捉鬼六月已經有講啦。。。
唔知講咩好
可能人都係感情行事。。。

總之就係禮貌先，生得大隻不是罪

聰明

唔係周街男仔都鏟青嘅咩

認同
推

塞爆商場 閂閘就走

再加上平時有操得大隻
成個look都勁似狗

Same+驚比卧底屈返轉頭
同埋準備有咩事就出重手

理想情況

比你安全屌狗又如何？感情用事

一係唔捉，一捉就要殺，唔存在咩捉到令大家更安全

捉到唔殺=挑釁popo=召喚Green Object

咁耐以嚟有冇殺到任何一隻
一個場入面40~50隻 你殺佢定佢殺你
倒不如一早見到曬d鬼之後再冷靜行事
佢又鬼咪唔出手做和理非 下下一定要爆一定要打先可以達到效果咩唔通

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

同佢講光復香港，唔答既就係鬼

如果係鬼既答左時代革命既就話有黑警支持運動

一舉兩得，記得拍片

你講嘅好理想，但實際係發現鬼之後就會有大聲通報全場，鬼就會出手

咁不如唔好捉

捉鬼嘅人冇一刀了斷嘅心就唔好捉，只會害死人
有一刀了斷嘅至少係有成果

有風險有成果尚可接受，有風險冇成果點解要做

推到所有和理非都見到

就係所以要比多d人知有共識囉
再唔係就起碼你自己知咗就咪亂嚟囉
大佬啊光復香港夠好理想啦, 你係咪唔做啊

我唔係話唔討論喎，我係唔捉鬼

睇番上最頭啦 由一開始都係叫人捉到都係留意住佢啊
唔通留意都唔留意 淨係出去任佢撳低手足之後你繼續嗌好嬲好嬲咩
唔係叫你捉到之後衝上去打鳩佢
睇清楚邊到有可疑人物 之後小心下佢行動

你可以話自己唔捉鬼 唔搞破壞 唔出手 唔嗌口號就好安全
但係其他人唔係架嘛 佢無端端發癲都可以捉幾個
倒不如大家一早留意定邊d有可疑 小心提防下佢隨時發癲
有人屌狗就叫佢咪亂屌 大家淨係做番和你shop
係理想小小 但每人有共識每人做小小都可以慢慢傳播出去令更多人做嘢

咁發現咗有鬼之後應該點做先，大大聲同其他人講？咁一定有人出手
自己知自己小心？咁ok嘅，不過其實咁唔算捉鬼，係自己睇路啫
叫人唔好亂屌係冇可能有用，不過盡做啦

*冇可能100%冇人亂屌

我落埸啲人見到我成日彈開
可能真係太似

共狗黨真係最撚勁係滲透敵方
被對方陣型發現就秒速 直頭係光速當你condom

我無嘢講

小隊做野既
不嬲除左識既人，一慨外人問野報野都唔會答同理

好方法

頭兩個係人都識，但第三個唔係咁普遍，好多人唔識㗎

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

根本應該改口
係唔屌鬼

捉鬼有好多情況，絕不可能一刀切唔做
事後調查好多人做緊
一刀切叫唔捉鬼，即係叫停晒所有調查

有冇殺過喪屍?
有冇殺過人?
WHY?

你咁問 我點知你先係唔係卧底

係咪唔記得咗灣仔同維園個班便衣點樣伏我哋啲手足？
可以保持警覺 距離
每一次出嚟遊行大家都好似當係嘉年華咁完全冇一個戰爭嘅心態
就算係真正嘅勇武都好，有裝修其他和理非都要保持警覺

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

有班on9仔女喺twitter開始咗個challenge

有冇人一齊玩？

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

上次有手足行埋黎問我有冇入地區哨兵群
我呆左望住佢唔識答
咁就比佢知道我係on9仔唔係狗

既然唔建議捉鬼, 仲問黎做咩?
係咁既話更加唔應該問

擁抱一下就知道。

武勇口號:黑警死全家 / 警嫂萬人枕
d 黑警咁迷信 唔會鬧自己既

唔係一直都話要帶帽帶罩保護自己身份咩？仲點影大頭
其次，屌狗就保護到手足咩？大家跨過個心理關口去救人，比起屌狗更有作用喎

我知你好想出力，但唔代表出咗把口就幫到手
除非你諗到更好既方法，或者克服自己既膽小等必要時出手救手足（我都克服緊），我個人唔同意呢種情況捉鬼

捉到又唔會夠膽殺佢真心唔知捉黎做咩

等佢現形搞手足，先一齊衝去捉鬼救手足啦屌

鬼,真或假從來都係捉唔完, 亦無人知係真係假
既然係咁, 點解仲要捉?
只要有過界的事問兩句便可,
不割不篤才是共產專政最怕的
never forget
never giveup

呢個真，同埋佢地俾人問多數閃閃縮縮走啦，仲慢慢同你吹水咩

hi 手足 你係唔係鬼？

反清復明咁

調返轉諗
勇武點會同你講咁多野，點知你係唔係狗

咁鐘意捉鬼

隻鬼現形既時候唔該衝出去救手足

捉你老母

Be alert. Be humble.

邀請對方講黑警老豆生腦癌，黑警老母生血癌
一試便知

見到懷疑鬼 冷處理

問咩9
咪l捉鬼la

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

禮貌好重要

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

總之叫捉鬼嘅就係鬼

推俾更多人睇

其實好聲好氣已經 OK
D 喬裝警比人一問就好驚

時運高睇唔到

不嬲都講㗎啦 成日搬佔中出嚟講 跟本唔同情況 成班友固步自封 唔識改變 仲話 be water 7個月be咗啲咩出嚟 俾人拉8000人 咁樣叫be water